[jj插沙] 搵篇文 關於歷史人物嘅童年

以前唔知邊度睇過篇文章
一開頭係形容好幾個小朋友
有叻 有差 有乖 有曳
最後開估其實係不同歷史人物嘅童年
好乖嗰個大個係希特拉
好蠢嗰個大個係愛因斯坦
諸如此類

有冇巴打可以幫手搵返篇文出嚟